Guardian: 香港近三份一成人患PTSD

汁:

成人都咁嚴重，完全不能想像班學生有幾慘
手足有咩唔掂記得揾人傾呀

今日有文宣巴壓力大咪睇唔開

香港自殺率睇怕都全球稱冠

真係唔奇
呢段時間基本上好多人都抑鬱
大家要睇開啲，仲有排打落去

一啲都冇誇張！身邊已經有好多！！

Push

我可能都有
今日崩潰左

手足有需要記得搵輔導員/輔導心理學家

行動前思考3大重點：目的，可行性，後果

唔好亂搵人傾，你唔知對方會唔會報串

我而連飛機都唔敢打呀

身邊有朋友係
本身有過去事件有陰影
最近半年既事係令佢PTSD嚴重返

除咗佢之外仲有其他朋友s 都係有症狀

唔好啞忍呀

係咪應該話
香港江派與及其同盟
而家
有近三份一成人患 PTSD 呢？

唔誇 6 7月個陣真係唔識笑咁 加上生活壓力 好難唔抑鬱

身體行動不便果啲先最慘
冇得上前線抗爭無力感特別重

對共慘黨嘅ff都幻滅晒
由6 月已經屈香港人港獨

我食住樂都有時頂唔住

唔敢睇影片新聞睇完都好激動 剩係敢睇文字版

精神病之都